點解香港人咁鍾意ff?.?

成日ff內地都有好人，你自己上fb page 紀錄中國睇下，你會發現自己對人地國家既認識只係9牛1毛。

又ff香港人會覺醒然後群起反抗

人地寧願死前拖埋你落水都唔會比你有好日子過，佢哋當你外人渣傻仔

內你老母地

講ff 點夠連登仔勁
又ff 世界大戰洗牌
又ff 有殞石跌落大陸死晒d 人

點解你ff香港人ff？

曲到圓?

地你老豆內

唔呃自己會鬱到病

警察全部都係好人你信唔信

大陸男係老千 女人係雞 完